好想要一個好man既男朋友

最緊要係粗手臂 大舊
然後可以成個攬住我 我好似可以陷左入去咁

Miss u so much
So fucking much

陣間粗又話肥，
大舊大隻又話多女爭冇安全感

利申 幾鐘意肥仔⋯
最緊要個人乾淨就得⋯

食多啲野

一街都係

⋯⋯⋯⋯老實講 男仔肥底都幾難搵

一街都係肥仔喎

我識果啲大多都瘦
都係果句 肥仔唔緊 最緊要乾淨

近排比人話 我會係一個朋友好多 但好難搵男朋友既人
因為個人太獨立

老實講難聽過粗口 唉
邊個女人唔想有人發現自己弱果一面
特別係其實有時好弱都想有人呵下

係咪全世界得佢會發現到我既好同弱

肥仔大汗好難乾淨

阿WAVE岩唔岩你

我識過既肥仔都唔污糟
最緊要係會執下個人 會每日沖涼 梳洗 洗衫 剪頭髮

邊撚個

有邊個唔係每日沖涼

實有人唔係每日沖

接受唔到

基本野.....

快留TG

唔一定有用 我有個朋友食杯麵食一年都冇肥過

發夢有

你講既乾淨莫非就係青靚白淨靚仔樣？
咁都幾難揾

最緊要有著衫好睇既身型（其實男女都係）

你都未放低之前個個 講咩想搵個肥底男朋友啫

我係粗臂肥仔喎 又有肚腩又有gym 不過無女朋友

食杯麵梗係吾肥，完全無營養無蛋白質點肥點增肌？

個人本身大隻所以我都想要個大舊d嘅男朋友

卡比戰

獸

高熱量 唔係咩

外表man無用 要內心都man先得

好彩冇聽你9up

算吧啦

痴撚線 叫佢去搵胡師傅啦

唔係 對上一個鐘意既係成面暗瘡加肥仔⋯⋯
總之個人乾淨 同埋過左我最低底線就夠 利申真係唔係好睇樣

都叫放低左好多 不過你岩

放低左先啦 唔係搵水泡架

真心 肥仔周街都係

真⋯⋯⋯
最好兩樣都有

其實外表唔重要 最重要係man撚過我

好想快啲放低 我好攰了

我得唔得先

攰就休息下

唔知點樣先會再遇到個我鐘意佢佢又鍾意我既

幸運 彩數

咁咪幾正⋯好快有囡嫁啦

明明係好多地方都算好彩 就係冇愛情運

咁你應該慶幸其他地方有運 人生唔係淨得愛情

打老婆先夠man

Wave gor都唔識 好打限有極

大波man啱唔啱

都係既⋯⋯但好想要個避風港👉🏾👈🏾

Sorli，我淨係識係屋企發夢矮毒摺，不合香港女仔標準，樓主可能係街發下夢會揾到

Wave哥

咁夜都唔瞓連登咪避風港囉

我

唔帶濕紙巾出街 唔好話自己乾淨

屌唔撚知佢叫wave⋯

唔夠有個人係身邊咁好嘛

樓主pm 我 比個free hug 你

tg我 @handsomeguylovesex

白淨肥仔

講你唔贏

邊個都想要有個人攬住既⋯

唉係呀 仲要有肥仔波 好揸

妳大唔大件先

我同人講我天生man
因為姓man

我知好爛

出去搵free hug頂住先

咁唔細件既

我個仔出世就會冇老豆

痴撚線 真係好難再信男人

醒喇

On

Pm

冇事 我唔會行差踏錯的

女人都會偷食喇！個別情況唔評論

係⋯⋯⋯
但身邊太多男人出軌偷食啦 次次見到個心都勁唔舒服⋯

我朋友佢話唔出街就唔沖(不過佢都幾靚仔)
不是我 我樣衰 所以日日都沖

我身邊係太多女人出軌
咁我係咪要再信唔過啲女人

唔係掛

肥底白淨企理岩唔岩？

留tg比我 你會過得好幸福

唔係話可以 但如果係真既 我會好明白你

咁我都好明白你

絲打咩身材

你戴過帽？

你地問嚟做乜 現實都唔會見到嫁啦

FF下得唔得

我都有朋友係咁

弱智仔，要一日食得夠多就肥

係啊 得未

Huggggg

唔係瘦 唔好FF太多

沙Sir

半肥瘦岩唔岩
單身左兩年

圖

樓主條件係點先? 如果你腰圍有成40吋， 幾大隻都攬唔到你啦

唔好啦 你唔會攬得哂

咁又冇咁癲⋯